[美心]伍淑清幾時行出黎收回言論並向港人道歉?

依家示威升級, 不斷要裝修, 美心旗下咁多舖頭, 仲要要係街舖, 長遠落去你盤生意真係可以冇影響?